CSL定Smartone好？

本身用緊CSL 6GB數據，但覺得唔係幾夠用，想轉smartone大專plan (6+2GB)，想法如何？

兩個都貴

用無限啦

Smartone?

我用緊3

價錢相約？

Yes

Smt大專plan幾錢？

唔好做傻事

This one?

想快就CSL，要穩就SMT。

CSL慢撚到仆街

坐地鐵就用數記喇

完全唔同意，我之前SMT 6g+FUP, 過左6GB 無限速，但有時會連唔到。 但CSL 令我個人變得好平靜，因為地鐵基本上不停斷 , 電話show 收爆，但完全上唔到，Tg, whatsapp 都係不斷connecting

Smartone
我之前用開smartone
之後轉左csl 覺得差左好多

CSL

Csl

1010

凌晨算係咁上下喇

大專個個幾錢個月？